以後各位出去做嘢不如大家一齊叫「支持香港警察」

「支持香港警察」加「國旗」
基本上做乜都黑社會都唔會理
又可以connect 埋藍絲

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

叫唔出

請
使
用
不
推
文

支持香港警察

吞槍自殺

一早要咁做啦 係要潔癖
驚對家拎黎打飛機話咩好多人支持呀好多人舉國旗

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

嗌完燒國旗

岩岩對住塊鏡講左次，之後打冷震
要我講支持popo？ 不了
我大聲叫口號振下軍心好過

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

我地係時候停一停